放下誠見 抗爭地下化嘅可行性

民族自強 香港獨立

無論你依家係打算聽日出或者係選擇留起屋企打twitter戰線睇live做backup都好，我都一定會支持你嘅決定，但要清楚自己有咩目標同知道逃生路線。無心理準備同諗好後果嘅我建議唔好出。

我唔會話聽日同527係end game，但抗爭熱潮都好難會番到上年咁高漲，依個係一個事實。國安法殺到嚟令到好多人都覺得攬炒成功。再論外國嘅留意，制裁其實都不遠矣，但係國安法唔係一時三刻擋到，所以此時此刻我哋比起支共都會更加元氣大傷。

28號之後後我哋出去，表態，幫襯黃店定係做家長都有可能牽涉顛覆國家政權等罪行。所以無論你係勇式定係和理非都一定要保障好自己，因為支共隨時都會俾莫須有嘅罪名出黎反對佢哋嘅人。

所以我哋要做嘅就係準備好自己,準備迎接下一個高潮.
未來會有更加多不公義嘅事,所以我哋唔單要身上有gear 同時思想都要gear up。因為支共會慢慢好似東突厥斯坦（新疆）同圖博（西藏）咁起集中營洗香港人嘅腦,將不實資訊,史實變成支共特色嘅謊言。從而扼殺香港民族嘅發展可能性,如果連自己都對歷史唔清唔楚嘅話，根本教唔到下一代，咁到時仲何謂香港人？

我哋嘅抗爭係國安法通過後只能演變成地下化。我知咁樣好多人會話自負，點解唔可以擺上枱面講？支共，驚閪咩？但咁嘅時勢更應該留有用之軀去儲備反抗嘅力量，而咁樣絕對唔係明哲保身，只係謹㥽做事。同時一個民族嘅建立,從來都係靠自己。國際戰線只能係輔助,因為佢嘅作用只係用嚟俾外國人知道香港依家嘅狀況。如果想外國承認屬於由香港人得到香港呢片土地嘅主權，咁就要等待一個成熟嘅時機。依家我哋一定要把握呢嗰空檔期增強自己嘅學識之外,仲要建立不同群體之間對香港民族嘅歸屬感。從而方便抗爭地下化，可以有足夠知識量去教導正確史實同價值觀，亦唔會失去民意嘅主持。所以請黃店都地下化，意思唔係唔做，而係唔好大肆宣揚表達立場。因為國安法底下，表態只會遭受打壓,批鬥,甚至扼殺。而大家都唔會希望黃色經濟圈因為咁而破滅，所以私底下作支持已經足夠。地下化嘅好處就係隱密，亦同時成為一個小隊式嘅抗爭基地，加上又可以令到黃色經濟圈持續發展。

而依啲群體可以係家庭、朋友、同事、同學等等。當然要小心保護自己個人私隱為前題。因為唔排除群體入面有鬼，而且要建立一個真香港人係需要好多時間去配合環境同時機黎培養等。所以少咁一個就一個。

最後唔好忘記我哋由2019年6月9日到而家,我哋得到啲咩嘢以及犧牲左啲咩。而我哋最終又想點樣,都係由我哋一齊決定，正所謂齊上齊落。香港嘅命運最終都係由我哋香港人決定,並非支共決定。所以請大家係困苦當中堅持，唔好凡事都妄想一步登天，真正達至和勇不分，不捉鬼，建立屬於真香港人的香港。

同時最後提醒聽日真係要出嘅絕對小心，夜晚屋企張床要人。

香港獨立 唯一出路

大家一窩蜂去討論獨立後想點
或者香港國旗要點點點
呢啲一啲都唔重要！

最重要係
想令到獨立成事
民族自強嘅覺悟係先決條件！

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性

聽日527啦 好多人都冒住必死嘅意志話要為香港做最後一件事。
請各位都睇下527戰略同警狗嘅佈防再定奪（黎明定開花都好）出定唔出。
最後p 牌仔好難推，依篇嘢係俾大家考慮國安法打後嘅應對，希望有人睇到又同意幫小弟推推。